幫港鐵申請臨時禁制令嘅係余若海

相反佢家姐余若薇就同老公 去咗銅鑼灣手拖手組人鏈

btw，批機場禁制令同港鐵禁制令嘅係同一個官

cab rank rule
大律師無得揀客

兩姊弟真心各走唔同路

余若海勁奶共

但見親余若海都係幫政府個邊喎
有無試過泛民大律師代表政府？

余滄海一向都有代表政府架啦

機場又係佢

有乜嘢律政司唔方便出手就搵佢

咁都要政府搵泛民大律師打先得。
駱應淦SC都有係逃犯條例上出聲，但係都有幫7警打。

應該係話政府成日都揾佢

青城派大律師

兩個屋企有冇計傾

好似諸葛兄弟咁玩

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

DQ4都係余若海做政府律師

大律師係唔准推job，唔想做都唔可以，除非你想釘牌

反送中就一定要支持塞地鐵塞機場架咩
兄弟爬山啊

咁袁彌明與阿哥阿嫂有無偈傾?